希望劉匡穎先生可以請其他人點人數

希望劉匡穎先生可以請其他人點人數,如民陣義工,亦希望各義工唔好報細數

在此本人感謝劉匡穎先生團隊多次付出

明天極有可能有臥底拆港鐵,等黑警有藉口封鐵+提早解散集會,好似上兩次出聲明話不拆港鐵有沒有用?

劉匡穎係乜水